戒丁到底有無意義？

無

睇嚟你丁齡唔太夠 打多十年八年你就領略到當中既奧妙

打飛機絕無意義
它不會扭轉溝女的心意

認真答你，戒丁唔戒埋唸鹹濕野就無咩用。只係唔打飛機，但周不時諗鹹濕野嘅話，雖然比起打埋出嚟，個人會冇咁攰，但相比起帶埋諗鹹濕野，精神力不可同日而語。我試過又唔打飛機，又唔諗鹹濕野一個月，嗰時真係好撚精神：瞓覺會瞓得好冧啦，集中力好似返返去小朋友嘅時期，做完成日野都唔會覺得好攰。如果只係戒打丁，係唔會做到呢個效果嘅。

當然，如果你係認真上戒打飛機嘅話，咁又唔使逼得自己咁緊要嘅

戒打丁絕無意義
它不會扭轉睇porn的心意

打丁到底有無意義？

我自己嚟講, 有
但個個身體體質唔同, 不能一概而論
我自己就做咗個人體實驗, 一個月狂丁, 一個月戒丁
狂丁係有時間/無聊就打, 結果返工成日俾同事問點解個樣咁頹
戒丁就要全部AV剷晒, 搵嘢攝晒屋企無聊嘅時間, 結果係體能FEEL到好咗, 同人講嘢自信咗, 反應速度都快咗, 打鋪要考反應嘅機就FEEL到個分別, 集中力明顯好咗

都係嗰句, 與其信人, 不如自己試吓

而家有無打?同之前有無分別

如果適量嘅打丁， 都會令你身體差集中力差， 咁呢個世界就冇物競天擇呀

一日打幾多次先適量

適量鉛水可延年益壽

冇，日日打仲硬d 同持久d

冇

戒左兩個月
精神左

點戒咁耐

戒丁第12日 每日照鏡覺得個人正氣左

咁點解你斷戒

正氣過關正傑

行動力高左
自信提升左
同女仔交流唔會第一時間諗點同佢上床
實戰既時候唔會變軟皮蛇

我覺得未必需要一世都唔打既，限制下就得，例如一個禮拜一次，發覺自己做得到就再push多幾日
同埋用神佛既角度黎講依種係邪淫，傷害身體之餘仲損福報，令運氣同氣場差左

Over masturbation:

Chronic fatigue: Masturbation induces the production of the steroid hormone, cortisol. This increases the rate of metabolism and therefore leads to an exhausted and fatigued feeling.

Back pain or discomfort: Over masturbation reduces the production of oxytocin, DHEA, testosterone and DHT. The depletion of these neurochemicals triggers a release of the inflammatory hormone prostaglandin E2, which is one source for lower back pain.

如果無呢啲問題
咁應該未算over

又唔見D女話要戒捽碟

因為女係吸能量，越做得多越靚女事業越好
男係消耗能量，你基因唔夠強無權談性說愛

睇眾志三條女話打一次浪費一次交配quota

一公升眼淚💧

自瀆是無味 自瀆是睏倦乏味
請必須記起 打返飛機有返心機

捽碟吸緊what？天地精華？

唔係唔想，係戒唔甩

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

扑野

戒食反羅, 起碼慳到錢

一唔打J出街見到女人就想插

我都經歷過精神好多 但絕對唔會好訓左 個人唔夠攰重難訓
利申: 唔好過度就得 但講就易要做到真係難

首先要明白打丁個生理機制，打丁係可以獲得sexual pleasure，暫時消除性欲，原理上係唔會影響肉體機能

話打丁有害嗰班人應該一日打三四次，咁就係Sexual addiction，姐係over咗，有機會造成前列腺肥大

同任何其他行為一樣，例如跑步係有益心肺功能，但日日跑就會傷到膝頭，所以要畀身體休息下

利：健身撚，周不時打下，好健康

一日打一次算唔算多

多

印葉留 林鄭出黎貼牆 自然可以戒丁

戒丁1個月再打返既話會好多好濃